［警世］係咪需要停止再宣揚香港獨立？！

我要懺悔先，我之前都覺得獨立係將來民運既主題，但係今次運動中可能需要作出策略性調整！

香港人一個保守嘅社會，單靠自己力量根門蠃唔到，一定要靠美帝外力。我明白大家好想當家作主香港獨立，但美帝係會因為利益而反對港獨。因為作為世界三大金融中心之一既香港政體一有翻天覆地既巨變，美帝利益一定受損！加上香港獨立後美帝必定失去制衡中共既大棋子，基於呢啲理由佢一定反對香港獨立。 若大家繼續喺呢一刻宣揚香港獨立，我地隨時失去呢位盟友，運動一定失敗，之前手足既血汗就浪費！

所以我認為港獨呢個議題應該暫時停止，要去返桿衛一國兩制，除非能夠有能力喚醒港人不再保守，真正放手一搏以死相拼先能夠有機會獨立，否則真係靠返美帝。

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

割啦，割獨立啦屌你地老母個死臭西，十鳩幾年都唔化，繼續拋個波畀下一代啦，繼續做中國大陸人啦，繼續叫啲人畀人輪姦啦。

中國一早已經畀緊自治你，你到底抗咩爭呢？下？覺唔覺得自己鳩呢？2019啦，仲信中國會有真自治，你去食屎啦！

全部土生土長，走在最前緣，而家畀你話係間諜哈哈哈。你要拎國際支持你獨立，唔係跟國際班利益撚嘅輿論走啊，唉，醒啲啦！

終於識醒 都算好事

first rule of 港獨 is not to talk about 港獨

多謝你講公道說話

push

港獨唔洗講出黎比人聽
靜靜地贏唔得既
同意

請參考台獨

屈啦，繼續屈晒啲理性討論做割蓆啦屌你地老母個死臭西
自我修正去晒邊? 無大台去晒邊?
五年都唔化，繼續制造另類大台製造分化啦

呢啲唔係割
係唔拎出口講
有啲嘢會默默做
好似波蘭團結工會 佢哋係地下默默做咗幾十年等時機成熟先揭竿起義獨立
而家香港未有客觀條件
蓄夠能力開牌

跟本你就掉撚轉，你係攪撚咗雙普選，再攪自治，再攪獨立；你地班人睇吓攪獨立點攪，叫幾句口號就獨立到，我諗新加坡得囉。差 d 亡國

YES!! 一步一步做

［裝修指南］維港沿岸篇

我覺得堅決高度自治，一國兩際以及將尼個優良傳統延續落去會係最好
港獨國際社會好難支持

暫緩 唔撒回

首要係通過香港人權法案
其他容後再議
一日未通過
講咩都無用

幾時Solomon個twitter變左大台？

呢家人又無錢又無
請轉地下發展

只能夠話既然美帝係呢刻覺得未係時候嘅話
我地玩獨立又要人支持嘅話
咁就唯有停下先囉

咁係要宣揚香港獨立對各國嘅好處

香港獨立有好多個方案，只要獨立於中國嘅都係香港獨立，包括美國管治
香港獨立於中國，可以係中立國，例如唔會剩係幫中國做白手套幫伊朗、北韓
世界可以喺香港繼續搵錢

蔡英文都認台灣獨立
但佢都唔會講到明台獨
有啲野做左唔洗講出黎

要先宣揚咗本土主義
慢慢建立香港民族
之後想唔獨立都難

香港自治